{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 린든 게스트하우스"
    },
    "text": "済州市庁と東門市場が位置する空港の近くには宿があります。 ご予約のために相談が必要な場合、カカオトークのオープンチャット/済州リンドン/検索グループトークにアクセスして、スタッフの助けを受けることができます。 インスタグラムで/済州リンドン/を検索すると、取扱説明書やより多くの情報が確認でき、フォローすると割引情報も得られます。 グループトークの使用が難しい方は010-2595-1195までお電話いただければご相談いたします。 予約をした後も、リンドンはゲストに快適な旅を提供するために努力します。 6階にはラウンジとキッチンがあり、ゲストは24時間ご利用いただけます。 客室の内部にはトイレと空気清浄機、スマートテレビもあります。 6階のラウンジではネットフリックスを視聴することもでき、ポトラックパーティーも行います。 食べ物や飲み物も販売されており、洗濯機や乾燥機、プリント写真も無料でご利用いただけます。 周辺にはバスと駐車施設があり、主要な観光地も近いです。 宿の内部と外部施設は、決められた時間帯のみ利用でき、Wi-Fiも提供されます。 一部のアメニティはパスワードが必要で、一部のサービスは無料で提供されます。 インスタグラムフォローでより多くの特典を受けることができます。 ラウンジとキッチン使用後は整理をしなければならず、整理されていない場合はCCTVが請求されることがあります。 ラウンジの冷蔵庫で飲み物を購入し、スマートフォンで写真をプリントすることもできます。 毎日21時にはポトラックパーティーが開かれますので、参加してみてください。 ゲストはお知らせを確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州市庁と東門市場が位置する空港の近くには何の宿がありますか？",
            "answer": "済州市庁と東門市場が位置する空港の近くには宿があります。"
        },
        {
            "question": "相談が必要な場合、どこで予約のための相談をすることができますか？",
            "answer": "相談が必要な場合、カカオトークのオープンチャット/済州リンドン/検索グループトークにアクセスして、スタッフの助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "済州リンドンのインスタグラムで何が確認できますか？",
            "answer": "済州リンドンのインスタグラムで取扱説明書やより多くの情報が確認できます。また、フォローすると割引情報も得られます。"
        },
        {
            "question": "電話で予約相談をする場合、どこに電話すればいいですか？",
            "answer": "グループトークの使用が難しい方は010-2595-1195までお電話いただければご相談いたします。"
        },
        {
            "question": "済州リンドンはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "済州リンドンはゲストに快適な旅を提供するために努力しており、6階にはラウンジとキッチンがあり、ゲストは24時間ご利用いただけます。客室の内部にはトイレと空気清浄機、スマートテレビもあります。また、6階のラウンジではネットフリックスの視聴やポトラックパーティーも楽しむことができます。食べ物や飲み物の販売、洗濯機や乾燥機、プリント写真の無料利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "済州リンドンの周辺には何がありますか？",
            "answer": "済州リンドンの周辺にはバスと駐車施設があり、主要な観光地も近いです。"
        },
        {
            "question": "済州リンドンの内部と外部施設は何時帯まで利用できますか？",
            "answer": "済州リンドンの内部と外部施設は決められた時間帯のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州リンドンではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "済州リンドンでは一部のアメニティがパスワードが必要であり、一部のサービスは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州リンドンのラウンジとキッチンの使用後、何をしなければなりませんか？",
            "answer": "済州リンドンのラウンジとキッチン使用後は整理をしなければなりません。整理されていない場合はCCTVが請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "済州リンドンのラウンジで何ができますか？",
            "answer": "済州リンドンのラウンジでは飲み物の購入やスマートフォンで写真のプリントが可能です。また、毎日21時にはポトラックパーティーが開催されます。"
        },
        {
            "question": "お知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "お知らせは済州リンドンで確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 682
    }
}